唔洗諗呢次一定需要美軍 唔好再諗想變返以前

美軍來了我帶路。 不如預先科水比美國Trump政府以表誠意啦。